唔知道疫情爆發初期死話唔會擴散個班中國人宜家點呢

話呢個肺炎會擴散係抹黑中國 黃絲既政治目的 立心不良喎 呢班中國人宜家去曬邊

推

想知死左未

班腦殘人渣連同我地道歉既資格都唔配

上帝回力鏢

維穩五毛(受薪)日日幫小粉紅洗腦,而家奶野